黎緊睇番03鋼鍊 有咩要注意

暫時睇左廿集 已經有d 唔同
但03 對人物描寫正好多比起fa

Fa 動同漫都睇左不下五次
有咩設定係要忘記左佢

除左愛德華哥哥之外

大......唉都係唔撚講

注意唔好當真

屌開錯台